香港人因為想川普反共就抹黑拜登

川普搞到美國死左勁多人 搞左個美國肺炎出黎 又唔認真防疫 美國人各方面都慘到仆街 香港人因為想川普反共就抹黑拜登 完全唔理美國人 自私到仆街 我班美國黑人勁憎香港人以家 話佢地衰過中共

啲戇鳩美國左狗完全唔知蚑共病毒係蚑共製造嘅生化武器?

點解打嘢無標點...

睇得好辛苦

美國人只係一班會幫我地反共嘅契弟

波台某d 傻閪係咁上下水平，attention whore

其實防疫係好靠自己自律，啲西人咁唔注重衛生點都會爆

喂樓主條五毛狗幾時死
我屌你老母臭化閪含撚賓周柒頭屎窟留精臭西
呢度冇人想理你啊屌你老母

一早已block

今日咁多呢d5毛垃圾post?

呢個水平你都駁佢唔到

你講野都幾無重點
明明你話抹黑拜登
但抹黑拜登既咩就講唔出

佢唔講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

9唔搭8

武漢肺炎改名做美國肺炎
想知樓主要幾多個五毛先買到餐狗糧？

咁咒手足
你全家中武肺死呀

仲係有前設條件嘅

又話人戀童 又話人奶共

已block 佢

美國肺炎

不能同不為呀，你係咪迷頓迷到懵左

玩膠還玩膠
呢啲玩得㗎咩?屌你老母

玩膠就係咁㗎啦
唔想玩咪quit波台囉

係